[有圖］佢應該真係好撚急屎

頭先係青衣見到

佢屙緊尿喎Ching

男定女黎架

趕住走 冇影 加唔想睇

我都唔知佢男定女 樣就似男喇

急尿咋下話

後入

我都覺
男人使乜呢個姿勢

個屎忽咁大似女

屌，屋企樓下

zoom大左睇，男人嚟

Cls

男人咁屙尿嫁咩 .

利申 靚仔 唔屙屎唔屙尿

你以為細到要用放大鏡先睇到就唔洗bam?

痴撚線嫁 支那人？ 咁撚肉酸既
入去d草到都好喇

屌扯左

bam

要痾都走入草叢痾啦

好撚恐怖呀

巴打有冇見過呀

第一次聽聞呢件事

#屎尿
#野外露出
#羞恥Play

女人黎
條尿柱呈180度垂直墜下

利申 物理學榮譽博士

有屎有尿呀

我趕住搭車呀

係囉男人屙尿又唔似咁樣喎 唔通好似上面位巴打咁講 肥既男人婆

女人啦 男人點會坐低all尿

有個frd 應該識呢啲奇人異事
利申：佢係青衣側田/龍頭/圖鑒

個屎忽咁圓潤，以我多年食女經驗，我敢寫包單，你面前呢條友一定係個十惡不赦嘅男人頭死肥婆

有冇機會直頭係你個frd

可能畀人屌鬆咗屎眼 原諒姖啦

屌 做乜放大張圖
又要去洗眼啦

睇完張相訓唔撚到

有無巴打可以p 戴志偉射波果下 落佢佢個屎忽到

勁

青衣邊 fuck

圖鑒 問下佢囉

用力壓落去佢膊頭
等佢坐落去麻

係咪爛屎黎咋

屌放大左好撚恐怖

樓上咪再[quote]圖

仲講fuck

唔敢行埋去 同趕搭車

原來係蓋清

點解有人會覺得係尿?我個晚明明痾緊屎

巴打食開男人頭肥婆？

個post好臭

屌 真係有圖

我剛剛影炸喎

又柒出外太空

我宜家都好急屎😂

大開眼界

不能只有我看見

長康 青梅樓 中電站果到

馬上跑前後入

隔住個mon都

青衣邊度
利申青衣撚但認唔出

屋企樓下

咁多相認

好撚高汁

聽日返屋企食飯就會見到啲尿

見到春袋

冇證據係屙屎
好快俾人Del Post

Bam

Jed thx

生番出沒注意

吊你，一朝早睇到啲咁既野

巴打住長康 ？

死肥TB

男人點會咁屙尿
不過佢應該忍左耐, 咁大篤

青衣？
唔通係Bennysam_ 朱kai男 嚟

睇黎真係好急 係條大馬路側邊屙

屌呀
咪撚再放大

係學校附近

戲棚D嘢食有無咁污糟呀